阿根廷球迷賽後感想

阿根廷中場廢
後場膠
熱練唔早啲出戴巴拿
結果有咁嘅下場

個籠仲廢過英格蘭

同利物浦嗰個一9樣

咩中場廢呀？
啲美斯迷成撚日j美斯做中場打後一格做串連喎。

（所謂打後一格只係企後少少企定定等後面組織到上嚟再傳比佢，佢先開始做嘢，唔知串乜撚嘢連

相反

完全喺摩迪身上睇到咩叫＂串連＂
又周圍走空位方便隊友傳到比佢
防守又有）

DDG

送左個歐聯比皇馬

由一開始唔揀icardi
再黎趁羅美路有傷 唔理人好唔好得切就順勢踢走佢
就已經大錯鑄成